想買美股 用邊間證券公司好？

香港仲有冇唔係藍既又大少少既證券公司？
求推介

ib
8

唔好用firstrade

點解

有冇link

同問

cs / firstrade

富途最岩識伸手嘅新手

8點先有盤前

IB FT TD CS

搵返sofi post
有好多乞衣爭住比link你

你個名

中資會唔會支爆

嗰堆直頭垃圾，on9

垃唔垃圾我唔知
但為左20points係到洗版真係好撚on9

溝埋一齊
又乞衣又垃圾又on9

ching好大怨氣

擺左5球hkd係入面未驚過
自己輸晒機會大d

唔好用sofi

九唔撚搭八

大把連登仔用富途